屌熊仔頭新片條女真係好嘈

睇到你咁多人負皮 諗住睇睇
呢個女仔我覺得佢上次個套做得幾好嘅
但今次 屌你老味開頭30秒都係到嗌
dum被個到又喊到成個弱智咁
忍唔到了 右上角離開

你地唔keep住提都忘記咗有熊仔頭，好耐冇睇過。